「有片」 英國的死因 波蘭漢車廂喝酒 英男轟不守英國法律滾出去 同車女子霸氣柒出世界

一名來自俄羅斯的波蘭大叔在倫敦地鐵車廂內喝酒，身旁一名英國醉漢看不過眼，開口叫對方不要在車廂喝酒，其後更強調自己是土生土長的英國人，怒斥「若不遵守英國法律，請滾出去」，波蘭大叔反擊指「你他X的種族歧視」，二人吵過不停，此時一名女左膠乘客終於按耐不住，霸氣地發表一番說話，其弱智程度令人啞口無言，停止了這場罵戰。

hk01個名臭晒

英國佬 唔準飲酒
外國佬 你冇權理我 再嘈嘗我波蘭俄羅斯鐵拳
英國佬 外國人黎英國要受英國法律約束 唔係就get the fuck out

女左膠 你冇權咁樣同外國人講嘢 你種族歧視

條女真係好標準左膠款

完美演繹成個過程左膠一聽到講國籍就triggered 明明條友講嘅完全冇racist,佢起自己國家同外國黎嘅人(不論移民定旅客)講respect this country or get out ,邊撚到種族歧視

You can either be a Polish or a Russian, not both

fucking SJWs

北京電視機

下面啲Comments重嘔心
完全無邏輯可言

條女懶撚係理性咁 我就支持英國佬嘅

所以新移民大晒 南亞人又大晒
因為香港左膠當道
佢地犯法唔緊要 你因為人地唔香港人所以報警拉人就係岐視

柒到唔想駁
其實同大陸西啲藉口好似

其他人都係咁
你巧多士
奸你咩士

屌你老母想嘔
永遠企係道德高地發表偉論就當贏
老母臭閪

最撚on9就係有條友話唔影響到人就得，而且重有人like
咁一開始唔撚洗要咩條例規矩啦
飲酒點唔影響到人啊？淨係醉酒鬧事同嘔都夠啦

再加上個英國佬都係醉，但都仲咁有禮貌嗰下 條女左膠無啦啦欲加之罪都冇屌鳩佢，睇到個英國佬有啲可憐，希望佢唔會俾人起底

不過西方遲早都俾SJW腐蝕累撚死㗎喇

左膠真係好垃圾

左膠有樣睇

咁都種族歧視?

標準左膠女打扮

就算個英國佬係醉醉地咁都唔關佢叫人唔好係火車飲酒事
英國佬飲醉後係車廂鬧事的話就會係佢唔啱，但事實佢無
咁好多人放工都會去飲幾杯，無傷大雅
問題焦點在於個波蘭佬唔應該係車廂入面飲酒
點解一個人做正確做應份之事，反而會受人指責？真係百思不解

左膠鍋國
支持英國佬

*禍

叫人守規則唔係就死出去,有咩問題,條女做乜9

歡迎難民d frd

飲酒又唔俾，咁撚聽話，去香港做港豬就最啱

左膠害人

講起左膠，明明香港以前印度佬叫呀叉，白人叫鬼佬，黑人叫黑鬼，大陸人叫阿燦，依幾年發生咩事左膠當道唔比講？

英國佬有病?

左膠上身

俾我就屌柒個醉酒佬

2條仔: ??? 大姐你係幫邊便

醉酒佬無賴
條女無腦

英國已經玩完，而家又換咗個巴基伊斯蘭去做home secretary, 驚英國入唔夠伊斯蘭教徒

左膠最應該被消滅

大陸人車廂屙屎 港男轟不守香港法律滾出去

條女覺得英國佬係種族歧視緊個波俄仔咪即係已經當左自己係高級過人地個種族囉
仲講乜野呀
英國班爛鬼拎住個酒樽通街fing你又咪媽叉咁口要報警
聽到lady first個陣你出聲話人性別歧視你先好講野

若果換轉呢單野,條友唔係飲酒係屙屎
條女會唔會又走出黎講同一句野

明明係個醉酒佬做錯先
英國佬只係盡公民義務
提醒醉酒佬唔好喺車廂飲酒
而且說話亦都好客氣
亦都無任何種族歧視成份

如果對住一個外國人
同佢講自己喺當地土生土長
叫佢尊重返當地法例

咁都叫種族歧視既話
真係無話可說

左膠
成日都站喺道德高地
繼而將件事既本質spin去啲枝節野討論

做乜鬼，關種族歧視咩事，明明個俄佬唔撚跟規矩玩

笑撚死

條八婆可能都係東歐種，只不過係喺英國出世，所以燥撚咗

港燦就俾講

英國佬有咩錯

依個post 已見一堆人見到女人就racist 話人左膠

外國人係咁
我睇完Dailymail D comment

咁想請問一下
應該點詮釋片中女人話個英國人種族歧視

另外你認為片中英國人既言論有涉及種族歧視嗎？

左膠必須死全家

柒地黎香港

點解呢個世代會教育出特別多弱智左膠?

波蘭佬話I am Polish boy from Russia, I will fuck you就無問題，英國佬話唔守本地規舉就走就比條女屌

思想固化咗嘅Liberal，聽到nationality/race就triggered話人racist，咁都唔係左膠係乜

所以我好欣賞侵侵夠膽屌柒班剩係識政治正確既垃圾左膠

根本呢個世界特別係歐洲就要多幾個侵侵先balance到

第二個國家嘅事關你哋班連燈登仔咩事

岩呀 咩都唔關事 番屋企訓教啦

連登登仔咁撚趣致

I.m a Polish boy from Russia, I will fuck you 笑撚咗

白種racist乜春

係英國無其他人出聲
表示震驚🤯

應該係
我以前係英國個監護人係傳統英國中產家庭，佢地對波蘭人感觀就好似我地對新移民咁，大多都係負面。
上到大學識咗啲上一代係東歐難民英國出世嘅下一代，一講起EU refugee 問題，起撚曬鋼咁 又話啲refugee 好慘又剩
我屌您好撚慘呀有council house 住三房兩廳(成千呎，香港 )，嚟英國拎benefit 拎到有得讀私校
重點係refugee搞撚到成個歐洲污煙瘴氣，周圍打劫強姦偷嘢。雖然係話有人唔係咁，佢哋有害群之馬，但現況睇嚟衰嘅絕對係佔大多數。

來自俄羅斯的波蘭大叔
咁個國藉同出生地分別係咩

柒出宇宙
同班支那人一撚樣唔講道理

呢個似係TFL Rail喎

c9 : 總之講粗口就唔岩

Racist呢個字比黑人濫用到不分是非黑白

條女扮下有型之後無解決過問題 仲阻止左一個人去解決問題 仲要西裝友其實講野唔過份

歐洲rip
比左膠玩撚死

邱吉爾泉下有知見到班左膠子民真係激撚到返生

咁撚似child登仔既

我指條女

但係犯法仲有咩道德高地，不過左膠就係唔理呢啲

波蘭本土出世既就好鬼右翼